行山扭傷腳，打999就有免費直升機坐，屌炸天了

XG政府不錯

你都可以行下扭下

XG政府牛B

週末去試下先

要講普通話先得

腥港人嚟
但如果之後大陸人落到嚟，去到急症室發現非香港居民係要畀千幾蚊，隨時連數都走埋

好快就傳遍支那
到時唔只白車係的士

101空降師

最好多啲人用
出多啲做撚死班飛天狗

有冇諗過佢地連果180蚊都會走

阿媽係Michael Jackson？

你點睇到的

係唔係著war game 裝行山個單

牛B死了

唔錯唔錯

綜援戶

飛痕服帽隊出賣12人，而家抵撚死，免費飛鷄河，大把支那人爭住用，

以後行到攰就可以call直升機接返落市民
Chartered chopper

香港納稅人真係賤過地底泥

飛曱甴

屌炸天 免費坐直升機

白痴政府

所以大陸撚湧落香港坐直昇機全部香港人找數

香港人 call 民安隊
支那人直昇機接送

等我又試吓先
係唔係講普通話先得㗎

牛b死了

香港人，交稅！
香港人，養蝗！

不嬲都有嫁啦
早十年前行山 有個fd中暑行唔到，都係搵直升機送佢走

嘩 上山容易落山易

兒登仔不嬲無知架啦

聽人講call飛行服務隊好似千要幾蚊一次

嗱嗱嗱...得1次架炸 第2次要比錢

第1次FREE

記得用普通話講

如果扮死上左直昇機之後搶機撞落山會唔會好轟動

唔洗。你去啲勁斜既山話唔舒服call999
消防到場會因為太撚斜揹唔到你落山就會call直升機

差唔多個個禮拜都做

即時
香港快運HK Express全體減薪4成
並考慮引入機械人取代

消防揹落山?正呀 有無得擇仔

行完山太攰
直接call機

係用抬床揹

記得係，香港細路仔

工大個仔 咪坐過直昇j喎

每一轉都係香港人埋單

飛行服務隊出賣12手足
成日運狗
運埋支那人啦

燒光港共銀倉

牛逼啊我操😓

唔好講真話呀，成班兒登仔一陣咬鳩你

有好多方法避稅

果啲係香港人
而家你納稅比支那狗濫用資源都唔撚屌得？
On9仔

呢張好似有好多改圖

收幾多錢都冇用啦
直接走數

大陸冇咩，曲線唱衰大陸咩居心

屌你老母 呢啲要收返救援費啦

共匪不嬲都有得免費搭直升機㗎啦

咁大個仔都無坐過直升機 體驗下

想試

大把人咁樣做啦，有人行山行到攰話蕩失路，都係咁打去飛行服務隊坐下直升機喇。

捉你個撚樣去研究呀嘛

單程證落黎拎咗身份證都係畀180

WFC?

要講蝗語先得

用唔用直升機救唔係報警果個決定....

我都諗過

第時俾人捉
我會話禾刀絲鐘國仁

咁都有得開脫
支那人死撚左都唔抵可憐啦
而家仲要哂尻錢直升機救等佢大肆宣傳
隨時導致佢啲支畜狗狗落黎行到攰報狗坐直升機呀

呢張相影得幾好

其實屌炸天係台灣用語定大陸？

鬼唔望下次有人有樣學樣一定會咁

想操果位媽媽

唔叫係咪俾少啲先

支那豬18蚊都會走架啦 咪又係香港人埋單
堆賤畜第一日走數咩

新香港人有俾急診費 讚

無錯，咁諗就岩
飛天狗

佢哋唔出糧？

如果支那發生咁既情況會變成點？

666啊 撩B撩B

你up乜
直升機出勤有成本
2003年個時已經講緊一個鐘一萬

係丫 開架警車上山救
屌你老母死支那狗

野餐咬到條脷可唔可以call飛G ?

佢做少轉你可以交少啲税？

我俾幾多稅同浪費納稅人有關係咩
係唔中意幫支那婆呀

政府咁柒樣 我已經假設左納稅人每比一蚊就浪費左一蚊

唔走跟你姓

666!

樓主玩抖陰

wtf

是但啦 飛曱甴

香港人真係免費為支那人服務

用抖音睇幻幻

推